10•21 元朗恐襲 警黑合作 四個月靜坐

10•21
地點：元朗站
時間：晚上六點集合
主題：毋忘721 還我警黑合作真相

可以播返鏗鏘集、經緯線

幫手推

張建宗話唔好提喎

仲唔推

嚟推啦

1021見！

要人！

唔係唔記得左吓嘛

元朗四個月

幫推

推

唔好忘記

司長識玩
提返我地 4個月

嚟啦

係喎

到宜家都冇交代

張建宗叫你地咪撚忘記呀

推呀

星期一見

如果黨鐵收皮 就去yoho